女神今日生日，入嚟幫忙講句生日快樂吧！

女神話，只要有1000個巴絲嘅「生日快樂」，就會答應我嘅請求

請大家高抬貴口

女神，生日快樂～

希望呢個post唔過一頁

生日快樂

總之今次靠曬巴絲啦

hbd

生日快樂啊

老婆滿足唔到你需要啊